大家真係要停一停 諗一諗 十一唔好主動搞黨鐵

十一搞黨鐵有三個結果

1. 國慶活動失焦，明明係同中共慶生，焦點轉移去同黨鐵慶生

2.難以號召大量人口湧去港島，有部分和理非會因為封鐵，擔心撒退問題而唔出，令慶生活動難以大搞。

3.困獸鬥場面出現，如果活動中途搞黨鐵，有機會誤傷部分手足，同時封站，令參與活動的市民進退兩難。

總結，要搞黨鐵幾時搞都得，唔差在果一日，唔好係最最最重大既日子搞。當然，如果佢好似上次咁，預先封鐵，手足們識做啦

大家都好期待十一，愈多人慶生愈好

大型公眾活動一搞爛黨鐵就會封站
和理非會即散
睇前線同連登仔想要咩

其實就算唔搞
個日都一定封站 唔想咁多人出黎

Push

根本多人嗰時搞鐵係玩自己人
講過好多次啦

佢主動封站，咁就唔係我地主動搞了
預定幾千萬做維修都得，仲要第二日係星期三

或者講係走唔到
滯留係戰地

真，大型活動搞黨鐵=自尋死路
十一唔同地區活動啊各位

我見到d人話十月一日係黨鐵四十歲生日，睇下d留言就心知不妙了

啱

不嬲覺得搞mtr玩鳩自己飲多啲

支共又想spin

義仕唔攪，你都阻唔到扮示威者啲狗去攪，上次美領遊行就係例子

咁十一諗住搞咩?

根本搞鐵就是但一日去快閃都得啦
仲唔洗俾記者影到

乜撚嘢叫主動搞黨鐵
餐餐都係黨鐵搞市民

唔爭在忍多一日，好多人都好想出
整爛哂黨鐵又點，係咪可以贏到先，係咪可以落中共面先。大家睇下十月一日想要d咩

唔好搞黨鐵

放心，實有人搞
頭先沙田已經係
d人未走就搞閘機

遊完行慶祝完生日返屋企

推 請佢入閘機食嘢已經好夠

100%自己先封站

對家改左玩法啦

HEA推拉幾個 放虎歸山再一網成擒

唔好再做灰姑娘 玩到咁夜啦好唔好阿!!!!!!!!!!!!

睇睇下真係唔排除有人特登

你唔搞佢都停啦

你覺得手足唔搞
黨鐵就唔會封站？

放心啦 黨鐵係你未出門口果陣已經封站 所以搭巴士啦

點解你仲覺得係有人搞黨鐵先 黨鐵先會停

明明係黑警停黨鐵先搞到人無得走 所以黨鐵入面D野先會跣親

我提倡係唔好主動搞
意思係：唔好因為我地搞黨鐵，而導致黨鐵封站
而唔係：因為黨鐵封站，而我地唔搞佢

十一唔係多區集會咩

玩死自己人

明明係對方封黨鐵嚟搞壞個大型活動

點解你可以倒轉嚟講

黨旗

呢個係一開始
今日沙田已經唔係黨鐵封先

我想大家都明白 好多人冇上連登
總有d人係自己堅持做自己認為啱嘅野

好似去邊都未決

又去港島

唔攪佢都主動封架啦
再唔係popo攪事 黨鐵封站已經試過好多次

哦，咁呢點我同意
對家自己封的確係更樣衰

不過我估有可能出現既係好似美領遊行咁
明明無人搞黨鐵，但突然中環站一堆黑警亂拉人迫手足幫拖
然後借機封站

呢點都係要想對策（其實最好就係唔搭黨鐵）

同意 次次都係佢運狗 封站 月台捉人

我從來冇覺得，因為有人搞黨鐵，黨鐵先停
黨鐵有機會主動封站
但我希望當黨鐵開緊站既時候，手足們唔好搞黨鐵而導致封站

唔知大家明唔明

手足從來無搞過黨鐵，你明唔明

push

十一你預佢封撚晒都得啦

黨鐵既然痴得落中共到 慶生點可以帶份????? 樓豬係唔係on9

老老實實 搞唔搞都停架啦 你睇噚日屯門就係啦

屌求其乜都唔帶
戴個豬咀 或者v殺面具落街都夠做啦

五區革命喎親

黨鐵你未出門口就已經封站啦

跟本唔搞佢都會封

係我哋俾人搞先

諗太多，當日一定封站，好似今日咁

一定停，係時間問題
盡可能唔搞，等佢停站即刻郁手

唔搞都會封架
樓主觀塘遊行個日暈迷左今日先醒番？

唔搞佢都主動封站啦

可唔可以搞個燒黨旗challenge #antitotalitarianism
合法又開心

唔搞佢都主動自己封站
而家黨鐵一有大型活動就主動做狗車
就快要改名叫黑狗鐵

其實你唔搞佢 佢都會封站

只係提醒下大家姐
始終都會有開站既可能性，因為國慶咁多活動，封哂鐵真係唔驚影響活動進行？

尋日同今日未開始已經封定站啦

係自己島玩囉 跑極都返到屋企

推

正確 招封
想法咪撚一廂情願

未開始都封啦 使撚你搞

搞唔搞都封架啦戇鳩

其實冷靜一諗去港島都大鑊架

你搞唔搞黨鐵都好
黨鐵都會話因警方要求封站架啦

負皮
明明係黨鐵封站關我地鬼事

唔搞都自己關站啦

放撚心都得
根據琴日嘅經驗，10 1 朝早應該會主動收幾個站皮先

我睇死佢諗住封站
不過有樣野叫做遍地開花

屌你老母啦

收皮啦因果關係都唔識分

黑警一定扮示威者搞破壞
根本沒撚用
再唔係就封站
一係就亂拉

其實有邊次係我地主動搞鐵
不嬲都係佢自己宣佈封站停駛我地先出手
唔明你驚啲乜

等咗咁耐終於有五毛101吹和風
一句收你皮，反正黨鐵都封硬點解唔我哋主動封

929呀 全民文宣

想重現200萬人就入黎

要搞黨鐵日日和你shop都已經夠

唔搞你估佢就唔會封站？

我都知大家都想攪狗鐵
但忍下啦，手足走唔到仲大鑊

真手足唔會自斷後路
91機場個次同上次金鐘都係黨鐵封站先比人拆

最好乜都唔搞、唔激嬲共產黨、政府、港鐵就會聽晒你話
10.1大家返屋企訓覺

大家都冇睇我上面既留言 嗚嗚
我唔係提倡唔搞黨鐵架....
我夠知好大機會預先封站，但始終開站既可能性係會有

大家諗下，十一國慶七十周年，黨鐵預先封站，阻止市民進行慶祝活動，係幾咁難睇，同埋唔排除當日真係會有一般慶祝活動，咁普通市民都要搭鐵參加架，除非戒嚴。

既然國慶咁大件事
不如繁忙時間出嚟

咪咁天真
根本站外有事都會照封

發覺依家同連登仔好難溝通

叫唔好主動攻擊 就會變咗反對制暴私了
叫係大型活動唔好主動打爆黨鐵 又會變其他野

依家係話唔好自己人係大型活動無神神扑黨鐵
人地封人地點製造混亂唔係討論之內
只係減少/提點一個都會導致黨鐘關站和理非即散嘅情況

佢到時會朝早十一點就封晒全條港島線，博無人出黎。

信唔信？

你唔搞佢都會照停

5/8都全部封左 有咩影響？

係咪都封架啦

未搞佢自己會主動封
琴日屯門係例子

黨鐵唔會走
十一要等下年
唔知仲有冇下年

根本從來都無發生過
樓主講到以前做過咁

出得黎唔好諗住趕翻屋企，去其他區食下飯坐下，過翻幾個鐘先走

當日和理非？

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】2.0

【國際文宣】
抗爭英文版懶人包
請盡量用英文推post
share去twitter同reddit

我只想等承擔唔起risk既和理非手足走得快d，方便d，而唔係阻止你地進行活動啊。不割啊

同意

補充返：我講既所有野 ，前題係：黨鐵沒有預先封鐵
大家諗下其實點都有呢個可能性。國慶喎，主動封？

求達成共識，除非封站

預左會咁做

佢自己會封站

唔搞都會封站架啦

你係咪低能㗎 有冇出過去 根本只要有大型活動 黨鐵就會自動封 仲要運狗過去 831係咁 907 915嗰個禮拜都係咁 撚係手足搞黨鐵 五毛你走啦

放心啦
你唔搞呢 班渣都會逼到你要搞

所以應該遍地開花 唔洗鐵都散得快

無論點都支持

岩呀搞少一日就一就和理非

咁呢個前提有冇發生過？ 如果唔係就唔好講廢話

101遍地開花

樓豬擺明係冷凍倉出黎啦
黨鐵點解封都賴落手足到

今日做得最啱就係搞高官同搞支中國國旗
搞黨鐵同搞商場其實真係會失焦
黨鐵開咗個頭，無論係個主席定抗爭者都知道收唔返，所以冇計
但商場好快真係會趕你哋走，連歌都冇得你唱

如果你想個日聚焦 你就推行動post 幫手諗下十一做乜 唔好淨係叫人唔做乜 又係度blame手足

佢會直接封路

不推文回覆啊

暫停

啱 唔好搞狗鐡 萬一封站就大鍋 困獸鬥
街上面集會起碼光明正大 有記者影住 有時起上嚟都唔驚無人知

你唔搞佢 佢都會搞你 完

和理非，十八區一齊唱國歌
勇武，啦啦隊舉美國旗支持港美共和

你唔搞佢佢都封㗎啦

8.5 2.0

心水ching

琴日明明講十月一遍地開花定係五區集會
做乜鬼今日又變咗去港島

其實美領館果日都冇預先封，大家都照出到黎，係集會完左之後，中環站受到嚴重破壞，先封左兩個站。

屌你
你搞唔搞黨鐵都封站架啦

推 唔好失焦
不過講真 有人百屌都唔會成才

明眼人都知吹風

如果果日集中港島， 佢會直接唔畀人過海

十一係endgame 不散係共識

唔係玩五區同時五大訴求咩？

你on9?
國慶要放過黨鐵？

唔洗問都知一定預先話封站啦

尋日屯門朝早十點幾已經出哂通告一點封站

10 1 先係重點

你咪撚柒on9啦屌你老母
有無出過黎㗎
尋日朝早有無人搞屯元西呀我屌你個老母？
唔想比黨鐵狗咁撚咪十八區開花囉
淆呀？
聚唔到人就發覺自己各理非無撚柒用呀？
乜柒都入前線數
冚家產啦
搞撚硬呀個日
驚返唔到屋企咪撚出啦廢鳩
煩鳩住曬催命符咁撚樣

咪玩啦 黨鐵100%封站

黨鐵係咪都封站架啦

推 十一唔好搞港鐵

要比和理非走哂先

其實見到連登都有人覺得係搞黨鐵先封站
就知道其他人一定係更加有呢個想法

所以我都係覺得一於搞都唔搞黨鐵
就等人知道咩都唔做佢都會封站
專心打政府同黑警

呢排好多呢啲帶風向

痴撚線
一直都係我地做被動
都仲要比自己友反過黎講
好撚反智

琴日屯門站同元朗站未開始就已經封左站啦
已經係你邊區有活動佢就封個區啲站
琴日成個屯門交通癱瘓
區內無曬車搭

我地唔搞 UC都會搞.....

次次都係未出發已經封站
講到我地搞到佢封站咁

屌 根本就狗鐵自己封站
美領果日係班狗自己衝上嚟之後狗鐵封站

近幾次港島就係狗鐵封沿線運兵

根本佢唔想你太多人出到去 又唔比你走

929港島見 101遍地開花

你唔搞佢佢都封站, 點解唔搞

去搞中聯辦啦，反正班狗嘅武力都無乜空間可以升級，勇武派維持住而家嘅水準，淨在民眾夠唔夠膽果日出黎

樹窿再次歡迎大家加入
知道過去兩個月，大家既生活都過得好壓抑。有人係依兩個月之間同父母嗌大交，同伴侶分手，同朋友斷交，有人晚晚夜歸，有人用到無哂錢。或者你覺得好迷惘好無奈，或者你覺得無岀路。有見及此，開左個谷俾大家入黎吐下苦水，只談現實，不談夢境。希望大家可以舒發下，減減壓，然後大家一齊繼續向前行。

發緊想發未發就發夢都唔好係公海講
保障大家安全

講明先 係歡迎任何人講既
理得你藍定黃 狗定人 貓定兔
我地好希望大家可以有個好始既渠道釋放咁耐以來既情緒
如果大家有朋友仔想入來無任歡迎咖

同埋記得不指責不要質問 任何指責及質問均無助大家發洩情緒

link:

另外就係
過去個兩個月正正常常係比應屆DSE同學仔溫書休息既
可惜呢個政府搞到大家奉獻左成個暑假，為左自己又好，為左將來又好，為左下一代又好

早前有見連登上有多個關於網上問功課谷既需求，有見及此就有呢個DSE支援服務。

事實上，免費網上問功課谷一直以唔張揚嘅方法存在。谷內有十多位Tutors (當中包括現職老師及名校畢業生在讀生)同DSE同學仔。形式係以分科細谷你問我答為主，亦有提供簡單練習同改文服務。同學亦可以問升學選科等問題。
一直隱姓埋名係為左保障學生安全。但見到需求增加，又多左好多不同既補習post。所以我地希望提供俾同學多一個安全安心既選擇。

如有同學有需要，請聯絡：
TG: mama612
(暫時有足夠Tutor所以暫不接受更多tutor)

無論你係邊一到，保護自己，不要透露個人資料
香港人，加油！

唔使特登搞佢都會封站

其實搞黨鐵冇乜問題，話名黨鐵，佢都屬於中共架啦，同佢慶生有乜問題

Good point
全民慶生

我呢個和理非每次都搵到路離開

勇武手足到時各自發揮啦

有名你叫黨鐵啦
共產黨落左order 啦
係咪都封

十八區開花啊,港咩島

係都搞左易果D先

建議大家搭潮聯小巴唔好搭黨鐵

搞唔搞都會封
不如諗下集中港島搞
定係十八區遍地開花

你唔搞佢 佢都係會封站 係咁多

封撚硬
佢哋肯定晨咁早就封
一定會喺搞黨鐵前封

諗吓點樣唔好成日倚賴黨鐵好過

搞清楚因果關係先啦，根本係因為黨鐵封站先搞佢，唔係因為示威者搞佢先封站呀

十一佢實封站架啦

係4 點啲狗突然入閘gum咗一個人，然後就話封站，你咁都講得出，你睇港人講地定HKG報呀

機場青衣係有人拆閘機先。

搞唔搞佢都係唔開，有咩分別

根本次次都封
同埋我都唔明點解次次都要出港島

想問下佢係咪都會封
咁唔搞佢既作用係邊?

早一日呢咁？

所以當日應該好似85咁搞多區集會

當日唔計何式凝送頭, 其實係幾成功

同感，覺得佢一定會搞到戒嚴

18區啊
邊撚過話全體入港島
on99

到時實封站
佢一封站就唔洗諗，大家識做
如果去既時候未封就唔好搞住
等手足入去

可能未開始就封站呢
尋日元朗3點就封站
仲有之前嘅觀遊
好明顯黨鐵覺得有機會人多就預先封

等和理非走到咁上下先再搞黨鐵啦.上次又係咁.我地面前就係速龍 後面比防暴係黨鐵個面推緊.搞到好煩

佢自己都會封 唔駛擔心

仲要等埋和理非走左我地先慢慢後走

跟本就係

尋日好似早上已經宣佈要關站 痴撚柒線

唔搞都自封啦

對準目標
係搞國慶唔係黨鐵

Thought too much
搞唔搞狗鐵佢都會封站運popo
唔搞：我地冇得搭狗鐵 + popo 有得搭狗鐵
搞：我地同popo一齊冇得搭狗鐵

冇人覺得最近幾次都係活動中段就爆黨鐵引狗咩?
唔捉鬼都唔好跟鬼做野
俾人帶動情緒去9爆，咁要人點走
有進都要有退，冇退路點不被捕

咁咪封咗先搞囉

我見到d人係港鐵爆玻璃先喎
是其是，非其非
我絕對支持手足

大家要留意番好多手足未走，要搞都夜啲啦
唔通要手足搭巴士咩

唔洗提啦，大家放心，黨鐵到時見我地唔攪就會揾人自己攪，所以唔洗擔心有無人攪黨鐵。

岩

你都on99，講到佢唔會主動封站咁。當日最低消費都封尖沙嘴金鍾銅鑼灣呀

地區戰
自己落自己區啦

搞唔搞都封架啦

你搞唔搞黨鐵都隨時封站。最緊要係諗退路

香港邊有人會慶祝支那國慶架

Push雖然我覺得就算唔搞鐵都會封站

push
果日可以先暫緩

927新屋嶺被捕者人權集會
929全球反赤納粹遊行
10.1黑衫黑旗賀支那

721警黑勾結恐襲
831太子恐襲殺人
黑警喬裝示威者開槍
新屋嶺酷刑強姦